港隊16號又幾勁

諗住入大球場唱歌, 見到佢又幾好
邊個黎

戴偉浚

陳俊樂

廢閪

25仔

去過英甲操係唔同啲

之前為左踢中國隊
唔踢港隊既25仔
結果得跟操 無得出中國隊

分清楚人地叫咩名先

你講緊猶戴 唔係樂仔你話佢踢畜力都話呀
唔好衝出黎柒好無

Sor
原諒我未fc

樂仔仔

港隊最勁果個係7號
有英超水平

陳俊樂
而家23歲，希望繼續進步

8號鐘偉強好有heart

唔知佢睇到個post 會唔會開心呢

仲有個6號都幾好, 佢地拎波幾定
d 鬼佬反而嘛嘛地

做下功課先啦 on9仔

出post 道歉啦

陳俊樂
出外學過法

樂仔

黃洋大哥，真正香港人

踢波+做人都一流

14 號鬼佬唔多掂

係咁俾人屌水彈

由唔識講廣東話 到而家融入哂香港文化

樂仔真人好nice好有禮貌

佢其實叫唔叫鬼佬? 話哂都上季港超華人神射手

我見過14號係維園出現過, 唔屌得, 不分化

做人做球員既典範

有才華但低調 唔會同流合污

14 號真係唔掂, 單箭打撚到咁, 返咁後托柒
今日睇完覺得香港仔踢波真係未必輸鬼仔

羅素 丹尼好撚勁喎

子彈唔係鬼黎㗎

半隻鬼

佢同強哥

黃洋大哥

雖然係新移民,慢慢變左真香港人

想當年馬會夢想成真計劃送去外國學法既其中一個

繼續入場一齊睇

人地講純正廣東話㗎

係差把握力啫
你估單箭咁易架？
仲要跑上跑落黎拎波同逼搶

咁計血統佢真係半隻鬼嘛

係香港讀中學名校

黃洋大哥

新移民既榜樣
如果150人個個都係大哥咁就好

唔係打飛機，今日輸2-0係咪算輸得少？

睇番對面一個踢辛尼特，一個踢白禮頓